岩岩放工時間中環站有個戴口罩咩灰色背囊嘅男仔跳左入閘

好撚型
可唔可以做個朋友

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

做咩督人灰btw好波!!

好撚型 我都想同佢做朋友 hehe

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

好靚仔 想識佢

長者卡強勢登場

孭灰色背囊

係我黎

各位和理非跳閘咁簡單做到啦掛?
今日開始日日跳秒秒跳啦
小心CCTV呀
利申和理非

要順利 一下跳 係好難